<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="app_name">
        <xliff:g id="id_app_name">DilemaXXI</xliff:g>
    </string>
    <string name="genre">Aliran</string>
    <string name="releases">Tanggal Rilis</string>
    <string name="director">Sutradara</string>
    <string name="like">Suka</string>
    <string name="share">Bagikan</string>
    <string name="description">Gambaran Cerita</string>
    <string name="title">Judul</string>
    <string name="movie_title">Judul Film</string>
    <string name="director_name">Nama Sutradara</string>
    <string name="detail_release">Detil Tanggal</string>
    <string name="rating">Rating</string>
    <string name="detail_description">Detil Deskripsi</string>
    <string name="detail_genre">Detil gambaran cerita</string>
    <string name="img_movie">img_movie</string>
    <string name="tv_series">SERIAL TV</string>
    <string name="movie">FILM</string>

    <string-array name="film_name">
        <item>Spider-Man: Into the Spider Verse</item>
        <item>Avengers: Infinity War</item>
        <item>Black Panther</item>
        <item>Aquaman</item>
        <item>Deadpool 2</item>
        <item>AntMan and the Wasp</item>
        <item>Venom</item>
        <item>Ralph Breaks the Internet </item>
        <item>Mission: Impossible - Fallout</item>
        <item>High Strung Free Dance</item>
    </string-array>

    <string-array name="series_name">
        <item>Sword Art Online: Alicization - War of Underworld</item>
        <item>Shinchou Yuusha: Kono Yuusha ga Ore Tueee Kuse ni Shinchou Sugiru</item>
        <item>Ore wo Suki nano wa Omae dake ka yo</item>
        <item>Assassins Pride</item>
        <item>Psycho-Pass 3</item>
        <item>Beastars</item>
        <item>No Guns Life</item>
        <item>Fate/Grand Order: Zettai Majuu Sensen Babylonia</item>
        <item>Hataage! Kemono Michi</item>
        <item>Bokutachi wa Benkyou ga Dekinai!</item>
    </string-array>

    <array name="image_film">
        <item>@drawable/image01</item>
        <item>@drawable/image02</item>
        <item>@drawable/image03</item>
        <item>@drawable/image04</item>
        <item>@drawable/image05</item>
        <item>@drawable/image06</item>
        <item>@drawable/image07</item>
        <item>@drawable/image08</item>
        <item>@drawable/image09</item>
        <item>@drawable/image10</item>
    </array>

    <array name="image_series_film">
        <item>@drawable/series01</item>
        <item>@drawable/series02</item>
        <item>@drawable/series03</item>
        <item>@drawable/series04</item>
        <item>@drawable/series05</item>
        <item>@drawable/series06</item>
        <item>@drawable/series07</item>
        <item>@drawable/series08</item>
        <item>@drawable/series09</item>
        <item>@drawable/series10</item>
    </array>

    <string-array name="film_desc">
        <item><xliff:g id="role_name">Miles Morales</xliff:g> membuat dirinya hidup antara menjadi siswa sekolah menengah dan menjadi seorang <xliff:g id="super_hero_name">spider-man</xliff:g>. Ketika <xliff:g id="role_name">Wilson "Kingpin" Fisk</xliff:g>  menggunakan collider super, melintasi Spider-Verse yang kemudian diangkut ke dimensi ini.</item>
        <item>Ketika Avengers dan sekutu mereka terus melindungi dunia dari ancaman yang terlalu besar untuk ditangani oleh satu pahlawan, bahaya baru telah muncul dari bayang-bayang kosmik: <xliff:g id="role_name">Thanos</xliff:g>. Seorang penjahat intergalaksi, tujuannya adalah untuk mengumpulkan semua enam Batu Infinity, artefak dari kekuatan yang tak terbayangkan, dan menggunakannya untuk menimbulkan keinginannya yang gila pada semua kenyataan. Semua anggota <xliff:g id="associate_hero">Avengers</xliff:g> telah berjuang sehingga menyebabkan hingga saat ini nasib Bumi dan keberadaannya sendiri tidak pasti.</item>
        <item>Raja <xliff:g id="Tchalla_name">TChalla</xliff:g> kembali dari Amerika seorang diri, negara Afrika yang maju secara teknologi yaitu <xliff:g id="african_nation">Wakanda</xliff:g> untuk melayani sebagai pemimpin baru di negaranya. Bagaimanapun, <xliff:g id="role_name">TChalla</xliff:g> segera menemukan bahwa ia ditantang untuk naik takhta oleh faksi di negaranya sendiri maupun di luar. Menggunakan kekuatannya untuk menjadi Raja <xliff:g id="king_name">Wakandan</xliff:g>, <xliff:g id="role_name">TChalla</xliff:g> mengenakan kostum <xliff:g id="hero_name">Black Panther</xliff:g> untuk bergabung dengan pacarnya <xliff:g id="role_name">Nakia</xliff:g>, <xliff:g id="role_name">the queenmother</xliff:g>, kakaknya <xliff:g id="role_name">princesskid</xliff:g>, anggota dari <xliff:g id="role_name">Dora Milaje</xliff:g> dan agen rahasia Amerika, untuk menjaga <xliff:g id="african_nation">Wakanda</xliff:g> agar tidak terseret ke dalam perang dunia.</item>
        <item>Dulunya merupakan rumah bagi peradaban paling maju di Bumi, Atlantis sekarang merupakan kerajaan bawah laut yang diperintah oleh Raja Orm yang haus kekuasaan. Dengan pasukan yang sangat besar, Orm berencana untuk menaklukkan orang-orang samudera yang tersisa dan kemudian ke permukaan dunia. Yang menghalangi jalannya adalah Arthur Curry, Orms setengah manusia, setengah saudara Atlantis dan pewaris sejati takhta.</item>
        <item>Tentara bayaran Wisecracking <xliff:g id="super_hero_name">Deadpool</xliff:g> bertarung melawan penjahat  dan orang jahat lainnya untuk menyelamatkan kehidupan anak laki-laki.</item>
        <item>Tepat ketika waktunya di bawah tahanan rumah akan segera berakhir, Scott Lang sekali lagi menempatkan kebebasannya dalam bahaya untuk membantu <xliff:g id="role_name">Hope van Dyne</xliff:g> dan <xliff:g id="role_name">Dr. Hank Pym</xliff:g> menyelam ke dunia kuantum dan mencoba untuk mencapai, melawan waktu dan peluang untuk sukses, misi penyelamatan yang sangat berbahaya.</item>
        <item>Jurnalis investigasi <xliff:g id="role_name">Eddie Brock</xliff:g> mencoba kembali setelah skandal, tetapi secara tidak sengaja menjadi induk Venom, seorang simbiot alien yang sangat kuat dan berkuasa. Untuk kehidupan kedepannya, ia harus bergantung pada kekuatan yang baru ditemukannya untuk melindungi dunia dari organisasi bayangan yang mencari simbiot mereka sendiri..</item>
        <item>Penjahat video game <xliff:g id="role_name">Ralph</xliff:g> dan temannya <xliff:g id="role_name">Vanellope von Schweetz</xliff:g> harus mempertaruhkan semuanya dengan bepergian ke World Wide Web untuk mencari bagian pengganti untuk memperbaiki video game<xliff:g id="role_name">Vanellopes</xliff:g>, <xliff:g id="film_name">Sugar Rush</xliff:g>. Jauh dari yang mereka pikirkan, <xliff:g id="role_name">Ralph</xliff:g> dan <xliff:g id="role_name">Vanellope</xliff:g> mengandalkan warga internet yaitu <xliff:g id="role_name">netizens</xliff:g>  untuk membantu menuntun jalan mereka, termasuk seorang pengusaha bernama <xliff:g id="role_name">Yesss</xliff:g>, yang merupakan kepala algoritma dan jantung dan jiwa situs pembuat tren <xliff:g id="site_name">BuzzzTube</xliff:g>.</item>
        <item>Ketika misi IMF berakhir dengan buruk, dunia dihadapkan pada konsekuensi yang mengerikan. Seorang <xliff:g id="role_name">Ethan Hunt</xliff:g> mengambil sendiri untuk memenuhi pengarahan aslinya, CIA mulai mempertanyakan kesetiaan dan motifnya. Tim IMF menemukan diri mereka berpacu dengan waktu, diburu oleh para pembunuh ketika berusaha mencegah bencana global.</item>
        <item><xliff:g id="role_name">Zander Raines</xliff:g>, koreografer muda yang bersinar dan bergerola, memberikan terobosan seumur hidup kepada dua seniman penuh harapan ketika ia berperan sebagai penari kontemporer yang memukau, Barlow, dan pianis inovatif, Charlie, di <xliff:g id="city">New York’s</xliff:g> pertunjukan Broadway baru yang paling dinanti: Menari Bebas. Tetapi langkah tersebut membuang keseimbangan kreatif yang halus dari acara tersebut saat <xliff:g id="role_name">Charlie falls</xliff:g> sulit bagi Barlow sementara <xliff:g id="role_name">Zander</xliff:g> memeluknya sebagai penyemangat.</item>
    </string-array>

    <string-array name="film_series_desc">
        <item>Meskipun kalah dari <xliff:g id="role_name">Quinella</xliff:g>—pontifex Gereja Axiom - hal-hal yang tampaknya belum aman. Setelah kembali ke dunia nyata, <xliff:g id="role_name">Kazuto "Kirito" Kirigaya</xliff:g> menemukan bahwa Penyu Laut — pelampung raksasa yang dikendalikan oleh seekor Tikus. Karena korsleting tiba-tiba yang disebabkan oleh penjahat, <xliff:g id="role_name">Kirito\'s</xliff:g> fluct light rusak, membuatnya pingsan. Perasaan tidak aman tentang orang-orang di Gereja Axiom, <xliff:g id="role_name">Alice</xliff:g> menyebabkan ketidaksadaran <xliff:g id="role_name">Kirito</xliff:g> kembali ke kota asal mereka—<xliff:g id="village_name">Rulid Village</xliff:g> , mengabaikan pengusirannya karena kejahatan yang tidak terselesaikan. Sekarang, <xliff:g id="role_name">Alice</xliff:g> hidup seperti biasa dan damai dekat desa, berharap <xliff:g id="role_name">Kirito</xliff:g> untuk bangun.Bagaimanapun, Tragedi terjadi ketika <xliff:g id="role_name">Alice</xliff:g> pemberitahuan bahwa Dark Territory sudah mulai menginvasi Kerajaan Manusia. Mengasumsikan alias sebelumnya, <xliff:g id="role_name">Alice Synthesis Thirty</xliff:g>, dia berjanji untuk mengalahkan Dark Territory untuk mempertahankan dunia itu <xliff:g id="role_name">Kirito</xliff:g> dan <xliff:g id="role_name">Eugeo</xliff:g> bekerja sangat keras untuk melindungi.</item>
        <item>Ada pepatah populer: "Anda tidak akan pernah bisa selalu berhati-hati." Sangat penting untuk mempersiapkan segala situasi yang mungkin Anda hadapi, bahkan jika itu sepertinya buang-buang waktu. Seperti dalam game seperti RPG, ada baiknya untuk melampaui level musuh Anda untuk mencapai kemenangan total.Kata-kata ini menggambarkan <xliff:g id="role_name">Seiya Ryuuguuin</xliff:g> sedikit terlalu sempurna. Setelah dipanggil oleh dewi Ristarte untuk menyelamatkan dunia Gaeabrande dari kehancuran, sang pahlawan mempersiapkan dirinya untuk perjalanan mulianya. Meskipun ini mungkin normal, ia menghabiskan waktu yang sangat lama untuk melatih dirinya sendiri, meskipun memiliki statistik yang sangat kuat. Dia bertarung melawan musuh yang lemah menggunakan keterampilan terkuatnya dan membeli persediaan dan ramuan yang berlebihan — semua agar tetap aman.Sementara sikapnya mungkin sedikit menyebalkan, itu mungkin hanya demi menyelamatkan <xliff:g id="role_name">Gaeabrande</xliff:g>, terutama mengingat bahwa itu adalah dunia di mana kekuatan kejahatan mendominasi setiap harapan.</item>
        <item><xliff:g id="role_name">Amatsuyu "Jouro"</xliff:g> Kisaragi adalah siswa SMA tahun kedua yang rata-rata memiliki dua kencan selama satu akhir pekan⁠ — dengan presiden dewan siswa <xliff:g id="role_name">Sakura "Kosmos" Akino</xliff:g> pada hari Sabtu, lalu dengan teman masa kecilnya <xliff:g id="role_name">Aoi "Himawari" Hinata</xliff:g> pada hari minggu. <xliff:g id="role_name">Jouro</xliff:g> sedih, kedua gadis itu menyatakan cinta mereka untuk sahabatnya <xliff:g id="role_name">Taiyou "Sun-chan" Ooga</xliff:g>, seorang pro dari tim baseball. Menerima setiap permintaan mereka untuk nasihat dan bimbingan, dia sekarang bertanggung jawab untuk membantu kedua gadis itu memenangkan hati lelaki yang sama.</item>
        <item>Di ambang kepunahan, umat manusia telah berhemat dan sekarang hanya tinggal di negara-kota <xliff:g id="city_state">Flandore</xliff:g>, tinggal di kota yang dikelilingi kubah kaca. Di luar kubah ada lycanthropes ganas yang berkembang dalam kegelapan; di antara warga di dalam, ada perbedaan yang jelas antara kaum bangsawan dan rakyat jelata. Darah bangsawan memungkinkan mereka untuk memanfaatkan mana, memberikan mereka kemampuan yang melebihi batas manusia dan sangat membantu mereka dalam mengalahkan <xliff:g id="role_name">lycanthropes</xliff:g>.</item>
        <item>Berkat Sistem Sibyl, kondisi mental masyarakat sekarang dapat diukur pada skala numerik. Dengan menggunakan "koefisien kejahatan" ini, pelakunya dapat ditangkap sebelum mereka melakukan kejahatan. Tetapi apakah ini sistem yang sempurna? Untuk Inspektur <xliff:g id="role_name">Kei Mikhail Ignatov</xliff:g> dan <xliff:g id="role_name">Arata Shindou</xliff:g>, yang masih harus dilihat, karena karir mereka dengan Departemen Investigasi Kejahatan Biro Keamanan Publik baru saja dimulai.<xliff:g id="role_name">Shindou</xliff:g> dan <xliff:g id="role_name">Ignatov</xliff:g> ditugaskan untuk menyelidiki kecelakaan sebuah kapal yang membawa imigran, tetapi mereka mulai curiga bahwa itu bukan kecelakaan belaka. Sementara itu, sebuah kelompok misterius dengan sebutan <xliff:g id="role_name">Bifrost</xliff:g> mengamati mereka dari bayang-bayang, tetapi mereka bukan satu-satunya yang menaruh minat pada dua Inspektur baru.</item>
        <item>Dalam masyarakat beradab hewan antropomorfik, ada ketegangan yang tidak mudah antara karnivora dan herbivora. Di <xliff:g id="academy_name">Cherryton Academy</xliff:g>, ketidakpercayaan timbal balik ini memuncak setelah insiden predasi mengakibatkan kematian Tem, alpaka di klub drama sekolah. Teman-temannya Tem <xliff:g id="role_name">Legoshi</xliff:g>, serigala abu-abu di panggung kru, telah menjadi objek ketakutan dan kecurigaan seumur hidupnya. Segera setelah tragedi itu, ia terus merendahkan diri dan menyembunyikan sifat-sifatnya yang mengancam, jauh dari ketidaksetujuan Louis, rusa merah dan aktor bintang yang mendominasi klub drama.</item>
        <item>Teknologi untuk menciptakan tentara cyborg yang kuat telah dirilis untuk penggunaan umum oleh <xliff:g id="corporation_name">Berühren Corporation</xliff:g> . Mereka yang dilengkapi dengan bagian robot dikenal sebagai Extended. <xliff:g id="role_name">Juuzou Inui</xliff:g>, salah satunya Extended, diciptakan sebagai seorang prajurit dan tidak memiliki kenangan tentang kehidupan sebelumnya. Tapi sekarang, setelah perang, dia menjalankan bisnis yang menangani insiden terkait Extended di sekitar kota. </item>
        <item>A.D. 2016, fondasi kemanusiaan telah dibakar oleh Mage King Solomon. Chaldea, sebuah organisasi penyihir rahasia dengan misi untuk melestarikan masa depan umat manusia, meramalkan kepunahan umat manusia pada tahun 2015. Maka dimulailah operasi untuk memperbaiki Singularitas dalam sejarah yang disebabkan oleh Holy Grails yang tersebar di ruang dan waktu — Operasi Grand Order. </item>
        <item>Pegulat profesional Genzou Shibata olahraga tubuh gunung, tetapi di bawah penampilannya yang besar adalah seorang pria dengan kasih sayang yang ekstrim untuk hewan. Menghadapi lawan-lawannya di atas ring sebagai "Topeng Hewan" yang legendaris, Genzou memenangkan hati orang banyak di mana-mana dengan persona harimau ikoniknya.</item>
        <item>Dibawah <xliff:g id="role_name">Nariyuki Yuiga\'s</xliff:g> bimbingan khusus, teman-teman sekelasnya <xliff:g id="role_name">Rizu Ogata</xliff:g>, <xliff:g id="role_name">Fumino Furuhashi</xliff:g>, dan <xliff:g id="role_name">Uruka Takemoto</xliff:g> akhirnya menarik nilai tes rata-rata pada mata pelajaran terburuk mereka. Tapi waktu terus berjalan, dan masih ada jalan panjang untuk pergi sebelum tiga jenius dari<xliff:g id="academy_name">Ichinose Academy</xliff:g> siap untuk ujian universitas yang akan datang. Sementara itu, gadis-gadis itu masih berjuang untuk menyeimbangkan pengejaran impian mereka dengan kasih sayang mereka yang tumbuh untuk tutor mereka yang tidak curiga.</item>
    </string-array>

    <string-array name="Genre">
        <item>AKSI|PETUALANGAN|ANIMASI|SAINS|KOMEDI</item>
        <item>PETUALANGAN|AKASI|SAINS</item>
        <item>AKSI|PETUALANGAN|FANTASI|SAINS</item>
        <item>AKSI|PETUALANGAN|FANTASI</item>
        <item>AKSI|KOMEDI|PETUALANGAN</item>
        <item>AKSI|PETUALANGAN|SAINS|KOMEDI</item>
        <item>SAINS|AKSI</item>
        <item>KELUARGA|ANIMASI|KOMEDI|PETUALANGAN</item>
        <item>AKSI|PETUALANGAN</item>
        <item>ROMAN|KELUARGA</item>
    </string-array>

    <string-array name="genre_series">
        <item>Aksi, Petualangan, Fantasi, Permainan, Roman</item>
        <item>Aksi, Petualangan, Komedi, Fantasi</item>
        <item>Komedi, Roman, Sekolah</item>
        <item>Fantasi</item>
        <item>Aksi, Polisi, Psikologis, Sains</item>
        <item>Drama, Psikologis, Shounen, Sepotong Kehidupan</item>
        <item>Aksi, Sains, Drama, Seinen</item>
        <item>Aksi, Fantasi, Sihir, Gaib</item>
        <item>Komedi, Fantasi, Shounen</item>
        <item>Comedy, Harem, Romance, School, Shounen</item>
    </string-array>

    <string-array name="Rating">
        <item>8.4</item>
        <item>8.3</item>
        <item>7.4</item>
        <item>6.8</item>
        <item>7.5</item>
        <item>7.0</item>
        <item>6.6</item>
        <item>7.2</item>
        <item>7.3</item>
        <item>7.2</item>
    </string-array>

    <string-array name="rating_series">
        <item>7.9</item>
        <item>7.5</item>
        <item>7.8</item>
        <item>6.5</item>
        <item>7.9</item>
        <item>8.2</item>
        <item>7.1</item>
        <item>7.9</item>
        <item>7.0</item>
        <item>7.6</item>
    </string-array>

    <string-array name="release">
        <item>December 6, 2018</item>
        <item>April 25, 2018</item>
        <item>February 13, 2018</item>
        <item>December 7, 2018</item>
        <item>May 10, 2018</item>
        <item>July 4, 2018</item>
        <item>September 28, 2018</item>
        <item>November 20, 2018</item>
        <item>July 13, 2018</item>
        <item>September 13, 2018</item>
    </string-array>

    <string-array name="release_series">
        <item>Oct 13, 2019 to ?</item>
        <item>Oct 2, 2019 to Dec 25, 2019</item>
        <item>Oct 3, 2019 to ?</item>
        <item>Oct 10, 2019 to ?</item>
        <item>Oct 25, 2019 to ?</item>
        <item>Oct 10, 2019 to ?</item>
        <item>Oct 11, 2019 to ?</item>
        <item>Oct 5, 2019 to Mar, 2020</item>
        <item>Oct 2, 2019 to Dec 18, 2019</item>
        <item>Oct 6, 2019 to ?</item>
    </string-array>

    <string-array name="directors">
        <item>Bob Persichetti, Peter Ramsey </item>
        <item>Joe Russo</item>
        <item>Ryan Coogler</item>
        <item>James Wan</item>
        <item>David Leitch</item>
        <item>Peyton Reed</item>
        <item>Ruben Fleischer</item>
        <item>Phil Johnston</item>
        <item>Christopher McQuarrie</item>
        <item>Michael Damian</item>
    </string-array>

    <string-array name="studio">
        <item>A-1 Pictures</item>
        <item>White Fox</item>
        <item>Connect</item>
        <item>EMT Squared</item>
        <item>Production I.G</item>
        <item>Orange</item>
        <item>Madhouse</item>
        <item>CloverWorks</item>
        <item>ENGI</item>
        <item>Silver, Arvo Animation</item>
    </string-array>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="series_title">Judul Serial</string>
    <string name="trailer">Trailer</string>
    <string name="image_favorite">Gambar Favorite</string>
    <string name="image_rating">Gambar Rating</string>
    <string name="studio_name">Studio Name</string>
    <string name="studio">Studio</string>
    <string name="image_movie">Gambar Movie</string>
    <string name="image_tv_series">Gambar Serial TV</string>
    <string name="image_actor">Gambar Actor</string>
    <string name="actor">Pemeran</string>
    <string name="change_language_settings">Ubah Pengaturan Bahasa</string>
    <string name="background">Background</string>

</resources>
